《認真呼籲》覺唔覺得有經濟能力既香港人應該支持返香港本土

之前睇過個Post講免費既野係最貴。
香港人貪平貪方便，令到唔少香港事業/藝人要北上掘金。
就算支持香港人都唔敢出聲，一出聲大陸封殺就收入大跌。

有好多藝人唔敢得罪大陸水喉，甚至兄弟反面仍然我行我素（唔講邊個亦唔係重點）。當然唔少良心事業/藝人無懼打壓為香港人發聲（蘋果/Deanie姐）
雖然香港條水喉唔夠中國個條勁，但係如果大家出黎做野又有能力，係咪應該不妨課金支持？

例如大學Sing Con請嘉賓：搵支持港人既MR.
打機/遊戲展：大J/伍公子
聽歌：買碟支持下
新聞台：Now/有線

希望大家比啲意見

推

過左7.7

推推

全民轉用美金

寶礦力！！！